American horror story 有無人追？

睇緊hotel 個part
越睇越悶，覺得太迷幻
好似遊花園咁成套劇

下個season仲悶

由馬戲團果季開始已經好悶

最悶應該係freak show 同 hotel Roanoke個idea幾正，可惜虎頭蛇尾，睇完成個腦都係oh my god

Evans Peter

第一季一開始幾好
但愈睇愈覺得佢會寫唔掂個尾
結果...
暫時到依家覺得最好都係hotel
起碼個尾叫收得好

第六季最尾兩集簡直多餘

瘋人院嗰季最好睇
酒店嗰季睇咗三集就放棄
最新一季未睇